震驚7百萬人 依位啊sir砌人有一手....

@早洩@不要不要@撳住嚟砌@勁過生豬肉@有資料有link

??????

link?

Link ?

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Link

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

乜撚

估唔到砌人仲勁過砌生豬肉

呢套睇到眼濕濕
真正既青梅足馬

原來呀sir副業係.....
怪唔知咁熟口熟面

越洋大戰東洋妹，善用working holiday